電腦開唔到機 風扇轉得好快

電腦間唔時按開機制之後無畫面

過左半分鐘就會有好嘈既風扇聲

轉得好快 好似打緊機咁

過一兩日又開得番，點解會咁？

有無方法避免

Cpu fan係邊個位？
我有拆開過清塵 我見佢係吹住個cpu

想問下，有時熄機個mon無畫面之後，風扇重會轉多成幾分鐘先停可以點搞，顯示卡都會著住燈，thz

Thz巴打 但點解關bios事

Thz巴打 reset可以試下 但如果update唔知會唔會有問題 塊底板係6年前廠機個d綠色底板 好似係Foxconn btw 散熱係指cpu散熱器?

我個箱既design應該係呢款
佢個風扇應係黑色果條槽既右邊
我清過塵，而家佢轉得好快
我要拆埋左邊啲野？

推